點樣先可以化解連登仔對空姐嘅誤解

集思廣益

This is stereotype. No solution.

有空姐做女朋友

整體形象？

免費q

非禮3次?

連登仔酸人地富貴 鬼叫佢地考唔到空少咪成日葡萄人

做我so

連埋國外津貼得2皮鬆d,
成日幻想d鬼佬機師食完會負責

除左可以四圍飛 滿足d女打卡慾有咩可取？

搵班空姐同連登仔拍拖
毒撚唔會信佢女朋友係雞

有冇空姐c打現身說法？

點樣先可以化解連登仔對女性嘅誤解？

事實上係做緊侍應做嘅嘢,乜唔係咩？

同連登仔拍拖
其他連登仔: 雞

空中侍應+G, 有咩誤解？

係連登把閪口入面，有咩工係好㗎？
邊理得咁多

有女朋友仲算唔算係連登仔

打份工姐 有咩誤解？ 咁你地撚事咩
利申：前空少+而家女朋友係空姐

事實既野點樣誤解

當空姐係飛機上唔用咪大叫:
brace brace brace
head down，stay down
所有對空姐既誤解都會一掃而空

有空姐阿媽

政府工=hea/無大志/投共(某獨派人士所講)
紀律部隊=警犬/gay防員
醫護=醫畜....總之係針對份糧
律師=狀棍
記者=文妓
運輸=細時唔讀書
教師=教畜/唔識考DSE等等
結論係做乜都會俾人屌 學張曼玉話齋
份糧係出畀你嘅 其他人鐘意講咩話知佢

飛🐔

大把 <$20k

都冇誤解使閪化解

或者提升形象？

連登仔照下自己個樣先 想考空少？

屌唔到嘅就係雞嫁啦
唯一solution我諗就係消滅金鐘仔

無，對連登仔而言
女人：雞
空姐：飛機

樓主中文好差知唔知咩係“誤解”

自貼露波露腳

雞格係個人散法出黎

分左手就會講空姐係雞

咩係飛機

空姐 = 服務 性行業
有咩誤解

空姐好多有香港腳

ibank呢

D人真係好小學雞

冇誤解

其實唔太需要理會部分連登仔ge思路
佢地覺得係女人就係雞

蓋清你都唔識 好打極都有限

一個 post 就引哂班爭住出黎柒既連登土包子出黎，引佢地出黎真係易過碌蔗。

飛機waiter富貴？

其實似係空姐佢地對自己有誤解多D
身為空身waitress應該知自己既本份，而唔係真係高尚職業
佢地成日覺得d客睇唔起佢地係佢地以為自己真係好勁姐

開呢D POST咪等佢地咪又係 係度侮辱人 冇咩意義

你幾時見毒絲會做空姐？大多都係個樣見得下人又鐘意四圍玩。有咩誤解？

仲要包出野，落機成個西同嘴都係

魚刺好一般

屌不到的女是雞的

上連登勿認真呀樓主

LIHKG logic
唔毒=》鍾意玩=〉雞

咁介意做咩？
連登不嬲以敵視所有女性/中高學歷職業/有錢人/窮人...為樂

15歲童工 起碼要16歲

最少對外遊多少有興趣先做呢份工掛，唔同對服務別人好有興趣咩。有冇咁M呀？

因為有koey

笑撚死

不過之前真係見到有飛雞扑嘢

咩誤解先得架

我食咗兩個空姐
一個中同 一係溝
兩個都ons 無誤解

唔駛錢咪唔係雞

聽到空姐就負面. ....
空姐 =

有冇空姐出嚟解釋吓大家對你地有咩誤解

空姐做三年就兩萬喇
仲要返十五日

完全認同

利申：以前係空姐

空姐做善事比連登仔屌

做連登仔公廁

講低誤解左d咩先

計左allowance?

都幾難本身都唔會咁覺得
不過之後啲師姐，女仔fd做哂空雞話好大壓力要去吧飲酒(一睇就知唔係清吧)仲次次成堆仔影相，我諗都成日ons架喇

有d人話做空少要高大靚仔
洗閪咩，識幾個又矮又柒都做緊
有做面試準備一定考到，問題呢行根本都唔係筍工
人工得萬幾蚊，又要shift，輪到個人虧曬
流失率好高

玩完對腳就冇事冇誤解。

利申:成日玩

好多連登仔都係做下等工(跟車，倉務，保安，sales) 覺得自己高攀唔起空姐咪鬧人囉

聽講話講話要面8次試

空少可以溝空姐

信我，本身條件唔好入到去都係無女侯
最多都係比你食到d一般質素個d空扒
條件真係好嘅我相信都唔洗專登走入去呢行識女啦

俾連登仔免費任出火

點樣可以搵皮幾都咁自信

剩係份糧就梗係唔富貴，但係有心搵錢既，可以有好多方法賺取額外收入，仲唔使報稅。

搵皮幾野，周圍去唔洗用錢咩
我驚佢皮幾野飛兩轉就w
清空曬啦

搵得幾多可以點樣富貴法

飛轉德國買 Rimowa 返嚟賣嗰啲？

呢個真，同我同班同期入去果d個個都食幾件，係得我無人吼

華， 2K咁撚多，點用得晒啊

真知灼見

冇ga喇，墜一次機，出一次事，班連登仔就識收口

近年質素大降啦

有男朋友嘅空姐 就唔會幫鬼佬機師含？

嘩，仲多過2K添，咁撚多錢，真係正呀 記住做一世

咁正嘅2k
夠我洗20年

無
搵你學吓野咁姐
咁有自信係件好事嚟

九成連登仔都有女

化解唔
我ex就係空姐
搭上左有老婆空少
一齊飛發生咩事你唔會知

究竟一年搵幾多錢啫，等我哋大開眼界下

飛雞

係航空公司形造一個靚女先做得空姐嘅主觀印象
雖然依加唔係全部都靚

一開始係為減低飛機重量同方便活動所以剩係請瘦小嘅女人做空姐
咁鬼妹瘦就=靚
搞搞下咪變左要靚先請
咁隨住靚女身價愈來愈高
靚女做空姐收得2萬人工唔夠洗自然就會去釣金龜架啦
衰啲咪做埋雞

所以唯一解決方法就係以後航空公司只請40歲以上女人做空姐
後生醜女都唔得
因為鬼佬口味獨特

點樣先可以化解空姐對自己既誤解

都係普通一份工
唔明啲人點解成日飛雞前飛雞後

其實佢地犯左法你知唔知...

你係咪空姐先？唔係就無謂諗咁多喇。

好似立立雜雜加埋都有兩皮幾
佢哋出crew多allowance

食過兩件空姐 都係mk妹扮上菜根本就爛玩格
一件讀含大做廚叉 一件讀樹仁做cx

至死方休